問心嗰句，你哋有冇後悔當年選擇民主回歸中國？

見佢講回歸就應該同英國佬講，點知個個以為中共會比民主香港，信鄧小平是開明派

點知越搞越衰，仲整多個國安法